今次google算唔算完勝apple?

google clip AI鏡頭

冇行貨

技術層面高apple 幾班

咪又係跟Apple，上年仲笑人冇3.5mm

屌google老母

HomePod, Apple Pencil, AR, VR...

Apple 整咩就跟住整

同三叔一9樣，呢頭笑人，轉個頭抄人

AR VR Google出先過Apple架

係呀，出左都冇人知

pixel buds即時translate

pixel book如果搵ipad pro去比應該工作性能更好

pixel 2完全係針對AI推出來既產物

打機既用返apple好d

我記得上年呢度都係咁推嗰部pixel，不過都係嗰句，冇乜人用囉，今年又歷史重演

類似go pro
唔理佢 佢會自動拍攝 by machine learning

香港無行又貴真係麻煩d

不過pixel 2個價 (唔係XL)都尚可以接受,係4GB ram差左少少, google assistant無無限google photo都抵返

呢個咩邏輯黎？
少人知就當冇出過？

pixelbook D功能遲早下放比200USD左右既chromebook
到時就

Android底垃圾
咁貴做嘜買部垃圾

邊個當冇呀，我話：係呀，睇唔到呢兩個字？算，我頭先應該喺出左都冇人知前面加返：不過，兩個字

年年都出部垃圾

少兩個字差好遠

你自己唔用就話人垃圾

chromebook pixel2年先一部 你講緊咩

pixel buds又係大把潛力 照計唔一定用新pixel都用到

冇留意添，2年一部垃圾

pixelbook真係無人買
因為同平價chromebook功能無分別

條撚樣用過android未
不如叫佢早d訓 ar vr玩咗咁耐 馬會用vr用samsung做demo 冇人知 定係你井底娃

真係冇人知喎

大把撚樣真係連最早 Android 都未用過添 ... 連 Android 係借鑑 iOS 都唔知既井底蛙 ...

除左谷粉之外無人吹奏 Pixel, 連港行都買唔到, 廣東話都未有既. 同大陸話上太空射火箭好撚威差唔多.

不過無兢爭無進步, 鬼佬自己都講 "google answer to apple". 你可以自己 Google 下.

咪理佢啦 又無point一味聊交嗌

蘋果咪又係抄三星
今年電池爆炸無人討論？

唔係淨係pixel 2 xl vs iphone x

除咗個樣唔靚仔
其他都ok

Apple基本上強調
apple watch快左幾多%
apple tv 快左幾多%
iphone 快左幾多%
A11快左幾多%
同埋face id

google起碼講下新google home同新chromebook點設計
點樣將machine learning放落生活度

算啦，iphone狗覺得乜柒都係apple好d架啦，可能佢覺得連google map都係抄apple

可以笑iphone大機多功能過細機

APPLE 係6月果個WWDC 已經講左ML AR 果d 野，唔通講iphone 果時再講多次咩

乜撚嘢谷粉呀，死開啦低能仔

岩呀 Google io講咗嘅野今次Google提都無提
連新pixel有Google lens 都係一句帶過
仲大把貨

iphone

係咪唔會再出親生平板？

即時翻譯

google推動緊手機用android
2+1電腦用chrome os with android app
android平板兩頭唔到岸 又嬴唔到ipad
遲早收皮

屌
Pixel2 好似幾好
但買咗Apple watch

Apple software hardware 不嬲分開講

個陣google glasses都係咁樣j

屌
smart phone 都係炒apple 咋

條友大陸人嚟，唔洗理

唔啱用咪裝Windows咯
我見價錢同windows個d一樣
都係俾錢買配置姐

唔想用windows
多個選擇係好事

班ifan 世界得apple
同佢哋講功能講硬件講科技佢哋鬼識咩
apple話新功能咪新功能囉
人哋用咗幾年嘅嘢 佢哋宜家先用 仲井底話人抄apple

其實apple呢幾年都唔係賣最新科技 係賣整合新科技

上年既劃時代防水新科技，其他公司出左都無人知架

平

google最例牌半途而廢
明明喺honeycomb(正確啲應該話ICS)開始係咁強調同一OS可以做到phone同tablet介面 但去到後來好似冇咗件事咁 根本係想抹殺tablet 唔知佢想點

睇條友講打機用apple笑而不語 真心第一次聽 用Asus個d仲好又平 mac os好多game唔support打條春 又要投靠Microsoft
講抄apple大把野都係抄Nokia *** HTC個d
雙鏡又係抄 景深又抄 咩都係抄

香港冇鋪入pixel 2 ?

講緊電話game喎, 做乜講pc

講抄，android係原罪

以現有硬件砌一部同iPad/pro 競爭到 an tab其實幾難。

所以用i7

你自己上網google下d野既起源先再上黎啦啦 appleinsider冇咩參考價值 都係飛機文
google apple都係有抄其實廠 但google條algo係靚d

Android 原創人之一其實一早公開承認左睇完iphone發布會call停成個android
然後Android 去到2都唔支援multitouch

但宜家遲起步都做得好過apple
又點睇

做到apple 要跟住嚟走

追得近就真
好過就真係唔覺

Btw追得近就唔叫抄？

有既話你不如直接post android起源上黎，你呢幾句就真係無參考價值啦

喂好耐無見啦 ! 三叔有出人工啦?

算鳩數啦你,Apple抄你又唔大大聲講

tango ar或者冇咩人知
但daydream vr應該難啲唔知
之前有段時間都成日講咩咩day dream-ready嘅手機
又話市面上冇手機支援到day dream
上下連登高登都唔難見到有post講
如果你真係完全唔知嘅話只可以講你係一個apple迷而唔係一個手機用家

同埋跟本依家已經風水輪流轉左
apple已經冇以前咁革命性同埋領導市場方向
近期最多人跟嗰樣已經係3.5插頭 而且我唔覺得呢樣係進步
反而sj死後apple依家已經要跟Android玩大mon 玩大屏佔比 玩機海 玩ar vr 比android lead返轉頭
iphone唯一值得j嘅得返個system同流暢度
但新嗰啲android 8.0都已經越追越貼
都唔明點解啲人都仲覺得iphone好似高人一等咁

抄就抄，遲起步

咁即係apple抄返an機啲功能轉頭 就等於抄自己?
同埋你唔好再講早啲Palm Pilots 和 Windows 平板 都係觸碰螢幕
iPhone都只係加咗啲放大縮小多點觸控嘅功能落去

最on9係Apple無出VR product又屈人抄佢
跟住其餘果啲Apple咪又係抄人
HomePod抄Amazon Echo
Apple Pencil抄Surface Pen
AR抄Tango

幫你補充埋 iphone 7 抆走3.5mm headjack 都係抄moto z

好撚心你啦, 柒左就唔撚認. 當初 Android 係抄 Windows Mobile/Tero

Android 係 Google 2005 年買返黎假渣傻仔, 哎呀好創新呀!
本來就出點知 iPhone 一 Announce 要即刻大改

咁係咪無 iPhone 無而家既 Android 呀?

\

唔係比 Oracle 告都唔會爆晒所有臭史

An early prototype had a close resemblance to a BlackBerry phone, with no touchscreen and a physical QWERTY keyboard, but the arrival of 2007's Apple iPhone meant that Android "had to go back to the drawing board"

Android Prototype

Windows Mobile

其他自己睇啦, 香港大把用過 Windows Mobile 同 Tero/Palm 未死同既對住呢班傻仔笑到卡卡聲

Android Authority 寫架, 唔係 Apple Insider 呀

2007 年 Google 重係話 " Touchscreens will be supported. However, the Product was designed with the presence of discrete physical buttons as an assumption, therefore a touchscreen cannot completely replace physical buttons."

最後個個 iPhone 上身, 同超越埋 iPhone 無撚埋 Physical Button.

唔係點解 SJ 會咁增 Google 話佢地係賊, 當初 Google 兩隻野重要坐 Apple 個 Board.

望撚住 WebKit 更加笑到收唔到口

咁講Android 所有功能都係抄人

Android 成個起源根本就係左抄石抄，剪剪貼貼當新os

咪又係死死氣用google service
講 你全線bam哂只用自己野先好係度吠啦柒頭
成班以為先己用乜野手機就=高人一等 現實就柒碌一條

真係好撚好笑呀,淨係識話人抄Apple,咁Apple而家抄人又係咩呀,賊喊捉賊
睇到最後果句我真係想笑鳩你呀
無KHTML會有WebKit? WebKit咪又係抄KHTML
仲有呀,WebKit有好多code係Google寫架,分分鐘多過Apple都唔出奇

Google 照抄ios整出android 反駁唔到就求其揾ios某元素話ios唔係原創。

成個android 就係劣質複製品

屌你手機用家要知 Google 開發緊 D 乜, 咁撚奇特我都係第一次聽. 咁唔用 iPhone 用 Android 果 D 但係無聽過 Google VR 係咩用家? 電路板用家?

原來大 Mon 係 Android 帶起, 我地一定相處異度空間.

當初 iPhone 賣點就係 Mon 大

覺得iphone好似高人一等, 係有人自卑定高人一等?

垃圾蘋果 08 ~ 09 年已入 patent, 08 年 A fourth patent from 2008 covered a video headset frame similar to the Google Glass, which would allow a user to slide their iPhone or iPod into the headset to provide video. The headset was described as an augmented reality product that would let users do things like watch a video or check email while keeping an eye on their surroundings.

Beyond headset-related patents, Apple has also filed for patents describing other ways virtual and augmented reality features could be implemented into its devices. A 2009 patent application, for example, covered camera-equipped 3D displays that would shift in perspective based on a user's relative position.

Such a display would detect head movement, allowing a user to move their head around to look at a 3D image from different angles while also incorporating elements of a user's environment.

難聽 D 講, 你 Google 開發 VR AR 無人 care, 落唔到 Consumer level 姐係垃圾. 好心就檢討下點解蘋果蘋果可以做一個影響者而你唔得.

革命性? 有咩最近部 Pixel 係革命性?
當初 iPhone OS 對比 Palm, Windows Mobile 同 Android Prototype 就革命性啦.

Apple 寫緊 Mobile OS 時 Google 都未存在 兩間公司除左 Android 一出幾頭幾年表面敵對, 實際上都係 Google 科水蘋果.

我真係唔明, 點解當初 Android 電話死都要實體鍵, 到最後無埋. 點解當初個個怕斬手指都掉返轉有人話 Reader 放後面好. Siri 會比人話低能到最後反而有人對過連廣東話都無既 Google Assistant 最捧又 ML 又剩.

家下 iPhone X 連 Home Key 都飛走埋, 所有野 Gesture 搞掂. 唔知將來既 Android 機會係點?

Galaxy Nexux 有幾多粒實體鍵？

你就反駁唔到,搵埋source畀你你都話無
你最叻就係搬龍門

你講果啲gesture抄咗人幾多野呀,仲話革命性

成班on9

Apple成功之前從來都係翻新同整合舊有/現有科技

將一樣產品/服務從另一角度去做研發

而唔係推一樣全新，所有人從來未見過既野

無 Open Source 你 Google Contribute D 乜?

KHTML 係 GNU Lesser General Public License , WebKit 係有抄到 KHTML 因為人地係有牌合法咁抄. 05 重 Open Source 埋 WebKit, 13 年 Google 再 Base on WebKit 做 Blink. 自己玩做大哥放低 Webkit

你講到呢 D 就岩啦, KHTML 係 GNU Lesser General Public License 可以任抄 (Same as Blink) , 但係 Java 係咩 License? Google 點解最後要慘到用 Fair Use 黎 Defence?

一個有 License 去抄再供獻出黎, 一個慘到直抄唔理 Licence Agr eement.

你要多謝三叔, 因為 Apple Vs Samsung Gesture Patent is no longer valid 我有無話 Gesture 係革命性? iPhone OS 出時有無呢個 Gesture ? 知唔知咩叫當初?

你不在:google創造萬物

但上面班人話Google抄人
你咁講android夠係整合科技啦 功能仲多
無線差電 防水
同 冇實體home key 鬼係iPhoneX首創
費事考古 就咁睇Lgg6 ***s8都已經冇實體鍵啦

冇睇過google d 發佈會
但今次apple真係自己攞黎衰
軟硬同時fail

咁講小米都係整合新科技

宜家人哋創新多過你 你又話人抄第一代iPhone
咁不如講埋iPhone抄nokia嗰啲專利啦
死都唔願意 面對iPhone宜家啲所謂新功能已經比an機 lead 住

人地依家spin去整合科技
唔再係創新啦
i狗自己都唔敢講創新兩個字

Apple 有話iPhone X d野係首創？

Google 抄人就梗既

佢唔抄，唔迎合最多人既需求，點擴大佢廣告業務

條友永遠話Apple係創新,Google係抄人
舉埋幾多例子畀佢,點知佢係度搬龍門

柒咗唔識1.2m mile係二百萬公里仲係度死撐

兩間都抄來抄去架啦

唔通apple抄第二d野就唔係抄咩

無可否認大mon同multitouch phone係apple首創，但唔代表佢無抄野

咪係，大大聲話人抄你，點知走去抄返人，講到自己無錯

宜家android所謂既新功能咪只不過係base on 大mon同multitouch 發展去黎....無左apple 創既先河，android邊有得發圍呀...

Google android 有咩功能係原創俾ios抄左？
做m講之前記得睇清楚果d功能係咪an有先

純學術討論
點點8 gb ram 會慢過部iPhone 少少